林鄭：警方定性為暴動，我絕對同意！！

撤回送中條例
追究警方責任
釋放被捕人士
問責官員下台

聽到火都黎

呢個id
樓主係咪果個「要返工不了」既起源?

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

612 叫暴動，咁拎大紫荊勳章嘅楊光，喺 1967 年所策動嘅暴動咪可以升級做戰爭？

又殺人放火又土製菠蘿

應該係

遇見神了

林鄭：警方定性為暴動
樓豬：我絕對同意

集結連登力量，尋找潘生潘太

樓主仲返唔返工?

林鄭係咪想體驗下咩叫真正既暴動

樓主係咪果個「要返工不了」既起源?

暴動你都冇工返架

明天不用返工，維園見